仲有冇巴打記得屍姫呢套野？

中學嗰時追漫畫 後來冇追
早一排先知道2014年完咗 尋日終於追返晒

劇情好鬼黑暗 除咗男主角之外根本冇好人

另外仲有動畫版 Gainax改咗好多 可以完全當係平行時空發生

OP ED 唔錯

呢套令我印象最深就係主角同埋其他好人都好鬼廢
好多時直接俾二打六打柒

太舊？

有冇H漫

應該有？

跪求
女主角大脾好撚好J
最好有埋同北斗she she嘅H漫

原著咪係囉
真正結局111集一齊上天堂

大脾係後面越嚟越粗 作者畫風改變

屌你果陣兩個最後大戰
唔記得邊個調轉左，跟住就一野咬左落去
以後係咬隻鮑魚
原來只係大脾

link

應該108-109回？
DM5之類一定有

未睇過漫畫，動畫睇唔睇得過？

唯一係衰在同原著出入大 (似鋼煉加上open結局)

動作同歌都

睇吓先

美少女虐殺經典作
淨係記得啲和尚廢到仆街

屍姬都唔係強

啲女幾好丁

成日衫都爛晒

漫畫都算Happy Ending既
世界唔洗滅亡
雖然最後真姬娜都係瓜左, 但係旺里(主角) 都淨番低唔多日子
兩個可以一齊上天堂團聚

btw動畫真姬那個配音 (響鬼入面個天美晶) 配得好撚差

真正結局 - 旺里因為消耗靈力太大壽命所剩無比
做咗捉屍敢死隊冇幾耐就死埋

最後上到天堂大團圓BBQ

臭西港女feel配音